收到消息,就黎要取消旺角行人專用區,大家點睇?

01:27開始

因為果度成日有D社運人、法輪功擺街站,所以某D勢力派左D大媽去佔領果度,兼搞臭個場

: 支持取消
: 反對取消

多數人支持取消?
我覺得有個折衷方法:行人專用區就只可以用返黎行人;一切表演、街站,唔理有無商業目的,一律禁止,咁大家接唔接受到?

全部唔好擺最好

全力支持，行都行得舒服d

支持
D廢老真係enough is enough

噪音
收陀地

睇下點取消
如果變返車行，唔會行得舒服左

好似小強擴散 自求多褔
睇人仆街最開心

本身禁擴音器就攪掂

明明超多人封條條路

遲早被人一個行季迫出馬路被車撞

班仆街可以玩銅鑼,打鼓
一樣嘈到pk

樂器手機等咪擴音設備囉

有本事清唱

影響市容
成班廢老唱埋d垃圾歌

冇用
D人會照擺
龜又唔會捉

等香港今次細細地試下焦土係咩感覺先啦
可能好接受呢

直接取消啦
之前夠話管制
起初成街街霸/搞event>影相佬>到而家鬥大聲
一個部門邊管到咁多野 投訴又只會警犬食環兩邊卸
到時改完咪又有人走精位整d新活動
行車既話仲多位行

其實要靠自律
但呢班人無乜可能

加上而家近乎失控

俾車行, 起碼唔會亂黎

係旺角, 叫D廢老自律難過中六合彩

係咪會變返車行
想像到會好熱好多廢氣
又要係條行人路同蝗迫

條街好窄

點解黑警唔做野?

旺角係咪都又熱又多人 d人都照行出馬路 起碼住樓上 /附近d鋪頭唔洗受罪先

而家個行人專用區俾啲濕鳩老嘢大媽霸住哂有同冇係冇分別

大媽們要深耕細作喇

應該都殺硬
民建聯個堆成堆大比數支持

大媽消失

華人社會劣幣驅逐良幣既完美案例

雖然以前好戲量 影相佬 玩雜技果啲唔係特別高質 但都叫做有啲其他野睇下

依家班廢佬已經痴撚左 最近一次見百幾件係度廢fing螢光棒 真係以為自己係紅館

擴音器應該係指用電的,,,,,

終於洗太平地！！！

我期待清場嘅畫面終於出現了

有d 真係好比心機練
台下10 年功...
連少少嘅表演機會都無埋..

真焦土

廢老抵撚死

但係同時間又會有好多廢老圍觀

如果唔比車入就最好啦個個位
好行好多

早應該趕走班乞食

班撚屌咪又照擺攤 警/食環狗又唔會做野

有啲當K房咁撚樣要人聽佢唱，難聽又嘈，啲人又好奇睇下阻撚住條路

大咩媽呀

所以應該會俾返車入 不過啲鋪位會搵少好多 鋪租即時大劈價

熱烈地彈琴

好波

講蝗語仲負皮我 屌晒你地老母

pedestrianization原意係增加public open space, 而唔係純粹俾你多條路嚟行

講乜野無機會表演丫
本身條路就唔係開黎擺檔
busking有料既自然上到位架啦 再唔係網上咁多平台
香港好多人連行路都應該考牌 何況係旺角最多人嗰條街

咁個個乜撚wally點算

成班廢人

大媽係諷刺嚟㗎 咪撚矯枉過正啦

我揸車
星期一至五有得揀我都唔揸入去

雜技阿叔點算

就咁殺街比行人唔得？取消所有擺街

話有返車仲迫既人有無出過去？
有大媽果陣係行都行唔到
由其兆萬果段

殺得到一定贊成 睇睇銀行中心條細巷
到時一樣會一街派傳單舉牌呀姐

個班一係大媽打手
一係住其他區未出過mk係到鳩up

跟本成條街所有出入口都比班大媽歌手阻到上行人路

啲人都唔撚明，唔係要留低高質表演者（雖然 mr wally 啲歌好煩膠）

係啲住客比啲表演撚樣搞到無覺好瞓！

要表演去尖沙咀啦，Mr Wally 仲話無地方，明明佢有得揀

睇到100毛話 wally 係高質真係笑而不語

個wally咁柒都吹捧
反而擔心常聽說世界愛沒長久
一落到旺角聽到佢把聲就覺得好warm

咩觀眾咪咩樂手囉 有料嘅都唔係個度busking

100 毛啲人真係吹㗎

講真，唱得掂係日本發圍啦，而家連香港都發唔到

原意已經被扭曲
成班生番好難撥亂反正
取消最好
之後有需要先開返
到時就要諗清楚 d 條例點 set

搵最旺最多人嘅街做專用區
原本比人行得鬆動係好事
擺檔表演就on99
行親果頭都比幾千人擋住條路

而家仲講到欠撚左佢地咁
取消簡直係德政

咁多地方唔去係要去旺區？ on9?

【16:56】另一個修訂動議為要求民政事務局牽頭在全港各區物色合適街道及場地重開行人專用區，供街頭表演者推廣本地藝術文化。在16人支持，沒有人反對下通過有關修訂動議。

入侵社區？？？

仆街 十八區都有

好似初一咁清場啦
呢次我支持警察呀

邊個出黎阻住就暴動罪

行車既時候. 行人都仲可以行落馬路邊緣.
有妖怪既時候. 行人得返距離鋪頭1-2呎既位置可以行.

禁曬D大媽咪算LO

政府唔肯做嘢.

大媽一詞來源係中國 唔係蝗語係乜9呀
諷刺唔等於蝗語？
你比人文化入侵都唔知

啲大媽可能會轉去時代廣場/尖咀玩

其實限制amp既音量咪得？⋯搵便衣得閒去偷偷check分貝 一犯記名二犯即罰 （大概係咁）

禁咗行人專用區，D人就會湧去各大公園唱，到時就有另一個戰場

最撚憎開大擴音喇叭喺度唱歌嗰啲

其寶唔可以係淨係比行人行咩
宜家講到一定要比返車入咁

影響市容

好矛盾
條街算係一個景點
條街又好撚多人亂尻咁用
都唔知點好

因為呢個係油尖旺區議會

比個地址黎，叫佢地去你屋企門口表演

又唔洗幫人諗埋plan b既
一來佢地主要貪人流先去mk
二來公園自然有嗰d煩膠實Q對付

而家咪靜係俾行人行囉.

次次經過都好撚多大媽阿叔唱歌
嘈到拆天

你認為D廢老實Q真係會對付佢地咩？

個度啲人全部都當條街係k房咁鳩唱

取消一個條例點都容易過去諗過一條新既例去規管班仆街
而就算有條例 罰唔罰到又另一問題
咁直接取消左先係唯一可行方法

便衣咪即係xx
軍裝都公然放生啦

其實中國各大城市步行街, 近年都係咁既樣, 事實證明中國人唔配有正常的公共空間, 又唔見歐美d 步行街會搞成咁?

踢撚走曬班廢老雞啦

仆街了
咁即係將支那雞佢地化整為零，打散到全港九？

抵啦

平日有車行都照行出馬路㗎啦

見到你個名就嘔心

政府班7頭皮點會做野
你睇下班警犬見到班大媽歌手死晒狗咁就知邊個先係佢地主人啦

當佢真係清唱你就發現有音樂係美好

支持攬炒

淨係有收陀地出現 就應該要取消啦
班猶差又管唔到

上面唔支持取消嗰啲係咪遲啲收小好多陀地

最理想我覺得係立法規管 制定使用守則 噪音管制 要有一班人專門執法 好似控煙辦咁
始終行人專用區係好有特色 影下相 自律地 busking 街頭表演下 冇咗係真係有啲可惜

但呢個政府都唔撚會期望佢會有心搞啦 要短時間內解決咁多問題 取消佢係最方便快捷

支持

起碼靜返d先

而家有班垃圾阻街根本仲逼過有車

成條街都係垃圾

本身部分表演同即影即有係幾有特色
以前去親都會慢慢下睇下d表演咁
上年去旺角
成街阿嬸著到企街咁跳舞 音樂又大聲到遮曬其他表演
唔講仲以為去左中國夜總會
仲要有班鬼佬講咩好有特色
影衰曬香港

取消旺角行人專用區就最好喇， 要表演應該搵d 平日無人行既地方， 我就覺得開放啲天橋底比佢地自由表演咪算囉。 。

正
次次行都好撚燥
會大叫好難聽

大媽：無錢賺不了 陀地：無收入不了

烏煙瘴氣，取消咪好囉

成班係新移民大陸大嬸咪叫大媽

當建制讚你做得好嘅時候,即係你件事做錯左啦
班建制係支持取消旺角行人專用區的

其實未有班大陸婆係度唱果時係ok
班大陸婆,愈整愈多檔,
樣醜,尖聲難聽吵耳,周街發老姣之餘
引黎成堆咸濕伯父
你老味,呢D走返無人公園自己交易啦

控煙辦是垃圾
call得亞sir睇班煙氓都閃左

我就唔支持既，根本就係政治目的 借啲依趕走埋鳩嗚團、法輪功。唱歌跳舞班撚樣北姑實有錢收，個個當開工
所以話港豬淨睇面個浸咪畀北京撚到隻狗咁個個上晒當 汪汪

終於有個高質回覆,香港多D你呢D心水清嘅人就好
香港民主靠上面投支持班港豬死撚得啦,果D港豬最鍾意屌泛民尸位素餐,無抗爭意識;自己呢?只要港共、建制耍少少手段,就被人牽住個鼻走,蠢撚到咁真係無得救

因為班大媽搞事,港共要取消旺角行人專用區,你班港豬就向港共拍手叫好
咁日後易做啦,港共想取消D乜野派大媽就搞掂啦
想取消年宵夜市咩? 派大媽去唱歌跳舞、亂拗垃圾;你班港豬就話取消年宵夜市好呀
想取消沙灘/郊野公園露營營地咩?派大媽去紮曬營、亂拗垃圾;你班港豬就話取消沙灘/郊野公園露營營地好呀
想用某撻郊野公園地起樓咩?派大媽去唱歌跳舞、亂拗垃圾;你班港豬就話果撻郊野公園地起樓好呀,反正都畀D大媽搞到污煙障氣

淨係想你班港豬諗兩個問題:
1. 果D有大陸鄉音的大媽唔係建制鐵票來源黎咩? 點解民建聯、工聯會會咁贊成取消旺角行人專用區,咁唔係損害左自己果D選民利益?
2. 果D旺角大媽唔係好齊心、好團結、好有動員力咩? 點解唔出黎反對果班建制派?

呢招未叫聲東擊西囉 學到野

攬炒呢招係好撚無恥 但係最work
「喂 你班後生仔唱歌大大聲就得 我地而家唱下歌跳下舞就唔得？」
「喂 你果啲就係藝術文化 我果啲就唔係？」
另外，諗深一層，今次行人區問題真係出自班大媽？
試下跳出大媽呢個思考框架諗：如果無大媽鳩唱、跳舞，而係幾堆人busking，唱詩歌，跳街舞，個情況又會點？其實一樣係好嘈。
對唔鐘意呢類活動既人、附近商户/居民而言，呢幾堆人只係另一種意義上既大媽，都係好撚嘈。
藝術文化係一樣好難去judge/監管既野，因為好主觀。今次呢件事件，好值得從中反思，諗下「藝術表演者」呢個群體既介定同權益。

呢度居然咁多人支持
佢殺殺下香港公共空間就愈黎愈少

第日班大媽去其他公共地方照辦者碗,以後香港人咩都唔撚駛做

事實家陣都畀啲撚屌霸尻住
本地表演根本都爭唔贏
取消咪取消